已經迫自己扮壞男人，扮alpha male，都係溝唔到女

扮唔care
所有向我方向行既女人
扮棄之敝屣
由佢消失
但個心
一睇到d女同人依泣
就酸
每次睇揾食飯團
范文雅挨落坤哥度
個心就刺痛
要pause一陣
等自己冇野再痛住睇埋落去
點解世上有d女
對住第d男人
好似親人咁close
明明唔係情侶
仲親暱過情侶
對住我
就棄之敝屣
就算扮唔care
但其實個心真係好care
成日話
女啫
冇咪叫雞
未kiss過女？
好閒啫
但一諗到
有女既男人
一日kiss兩次
一年七百幾次
十年七千幾次
而我
可能到死個刻
卅歲命又好
四廿歲命又好
幾時去都好
都係零
由細到大
真係冇邊個女人對我好
但又怪得邊個
可以點
你唔錫我
大把人唔錫我
多你一個唔多
我恨你地每一個
男既
我恨你地
無論做咩
就咁坐係度
我付出幾多
幾努力
都得唔到既
你地就好似呼吸咁自然
從來冇諗過去做既
冇諗過得到既
你地做到哂得到哂
女既
我恨你地
無情無義
付出幾多
幾努力
到回來
唔當一回事
無視都算
始終自己一廂情願
明既
但點解要
嫌棄 恥笑
仲嫌你唔夠慘
連曱甴都不如
係咪一定要咁

樓豬咪咁天真